幾時先可以一齊

我想可以好似情侶咁相處，而唔係下下驚自己做多左。
成日驚自己搵你，你會嫌我煩。
成日想忍住唔搵你，等你主動搵我，但你又唔搵。
到底要等到幾時...

同住我一齊先

唔主動又要煩
食得屎

唔錯 pm未

曖昧既時光係最美好

tg me: hugo1991

pmed

一時時啦
但佢唔搵我就好痛苦

就係要好撚煩嗰啲先溝到女

麻煩既男人！

Ex

我明呀

我明啊

同路人啊絲打

會唔會人哋當你朋友咋
佢對好多人都係咁咋

完全明白樓主...

俾人扑咗未？

樓主加油 我都加油